<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">KatalogFilm2</string>
    <string name="change_language_settings">Mengubah Pengaturan Bahasa</string>
    <string name="hello_world">Halo Dunia!</string>
    <string name="title_tom_jerry">Tom Dan Jerry</string>
    <string name="title_the_meg">The Meg (2018)</string>
    <string name="title_teen_titans">Teet Titans</string>
    <string name="title_star_wars">Solo : Star War Story (2018)</string>
    <string name="title_strong">STRONG (2018)</string>
    <string name="title_skyscraper">SKYSCRAPER (2018)</string>
    <string name="title_scooby">Scooby-Doo</string>
    <string name="title_samurai_jack">Samurai Jack</string>
    <string name="title_robin_hood">Robin Hood (2018)</string>
    <string name="title_regular_show">Regular Show</string>
    <string name="title_ready_player_one">Ready Player One (2018)</string>
    <string name="title_rampage">Rampage (2018)</string>
    <string name="title_predator">Predator (2018</string>
    <string name="title_powerpuff">Powerpuff Girls</string>
    <string name="title_pokemon">Pokemon</string>
    <string name="title_oceans8">Ocean\'s 8(2018)</string>
    <string name="title_mission_imposible">Mission Imposible : Fallout (2018)</string>
    <string name="title_loony_tunes">Loony Tunes</string>
    <string name="title_justice">Young Justice</string>
    <string name="title_jurassic_world">Jurassic World : Fallen Kingdom (2018)</string>
    <string name="title_incredibles2">INCREDIBLES 2 (2018)</string>
    <string name="title_gumbal">The Amazing Wolrd Of Gumbal</string>
    <string name="title_dexters">Dexter\'s Laboratory</string>
    <string name="title_deadpool2">Deadpoll 2 (2018)</string>
    <string name="title_courage">Courage The Cowardly Dog</string>
    <string name="title_chowder">Chowder</string>
    <string name="title_bumblebee">Bumblebee The Movie (2018)</string>
    <string name="title_black_panther">Black Panther (2018)</string>
    <string name="title_ben10">Ben 10</string>
    <string name="title_avengerinfinity">Avangers : Infinity War (2018)</string>
    <string name="title_aquaman">Aquaman (2018)</string>
    <string name="title_ant_man">Ant Man And The Wasp (2018)</string>
    <string name="title_alpha">ALPHA (2019)</string>
    <string name="title_alita_battle_angel">Alita Battle Angel (2018)</string>
    <string name="title_adventure_time">Adventure Time</string>
    <string name="title_activity_main">Katalog Film2</string>
    <string name="title_activity_list_movie">ListMovie</string>
    <string name="tab_text_2">TV Shows</string>
    <string name="tab_text_1">Movies</string>
    <string name="overview_tom_jerry">Bicara tentang menjadi klasik, Tom and Jerry adalah salah satu favorit kartun paling klasik yang pernah ada. Kita semua tahu seluruh cerita mengejar kucing-dan-tikus dari cerita, namun tidak peduli berapa kali kita menonton kartun, itu tidak pernah gagal membuat kita tertawa. Tom dan Jerry diciptakan pada tahun 1940, dan kisah utamanya adalah persaingan antara dua karakter. Ada saat-saat ketika mereka bersahabat, tetapi itu hampir selalu berumur pendek. Kartun itu tidak menampilkan dialog apa pun, yang menambah keajaiban dan pesonanya sama sekali.</string>
    <string name="overview_the_meg">The Meg adalah film aksi thriller dengan elemen horor Sci-Fi, yang mengambil cerita dari buku Meg: A Novel of Deep Terror pada tahun 1997 oleh Steve Alten. Film ini bercerita tentang seorang kapten laut dan ahli selam bernama Jonas Taylor, yang diserang oleh hiu megalodon raksasa dengan panjang 23 meter dan membuatnya meninggalkan setengah dari krunya. Insiden itu mengakibatkan Jonas menjadi tidak terhormat. Namun, ia kembali direkrut dalam sebuah misi untuk menyelamatkan para ilmuwan Cina yang terperangkap di Samudra Pasifik untuk menebus kesalahan. Film yang disutradarai oleh Jon Turteltaub menggunakan skenario dari Jon dan Erich Hoeber dan Dean Georgaris, tayang perdana pada 10 Agustus 2018 dan telah menghasilkan lebih banyak uang dari $ 527 juta.</string>
    <string name="overview_teen_titans">Tidak ada kekurangan tawa dan aksi dalam seri ini berdasarkan pada karakter DC dengan nama yang sama. Sejak perdana di Cartoon Network pada tahun 2003, Teen Titans telah menjadi seri yang paling dicintai di jaringan. Terlepas dari tawa dan aksi, Teen Titans berhasil menangani tema-tema serius dan menangani pengembangan karakter yang tidak seperti serial animasi lainnya. Serial ini memiliki jangka lima musim, dengan tayangan ulang terus mengudara di jaringan hingga hari ini. Generasi muda tersandung pada pertunjukan dan jatuh cinta padanya seperti yang dilakukan pengamat sebelumnya hampir 15 tahun yang lalu.</string>
    <string name="overview_strong">Film ini juga dikenal dengan judul 12 Strong: Kisah Sejati Para Tentara Kuda, yang merupakan film drama aksi berjudul perang. Film 12 Strong diambil dari buku non-fiksi karya Doug Stanton berjudul Horse Soldiers. Film ini bercerita tentang petugas paramiliter CIA dan pasukan khusus Amerika yang dikirim ke Afghanistan setelah serangan 11 September. Film yang dirilis di Amerika Serikat pada 19 Januari 2018 ini, menerima banyak kritik beragam dan hanya mendapat peringkat 53% berdasarkan 148 ulasan. Beberapa kritikus memuji akting yang solid dari para pemain dan alur cerita yang mendebarkan. Tapi dia menyesali eksekusi individualnya, dan kurang melihat sejarah Perang Afghanistan, dan rasa film yang mengecewakan.</string>
    <string name="overview_star_wars">Solo adalah film aksi Sci-Fi berdasarkan karakter Star Wars Han Solo. Film yang disutradarai oleh Phil Lord dan Christopher Miller sebelum dipecat dan digantikan oleh Ron Howard, adalah film antologi kedua Star Wars setelah Rogue One (2016). Kisah ini diceritakan tentang insiden 10 tahun sebelum A New Hope, dan mengeksplorasi awal petualangan Han Solo dengan Chewbacca. Proyek film ini dibuat pada Januari 2017, dan hanya ditayangkan perdana di Los Angeles pada 10 Mei 2018. Meskipun banyak yang menerima tanggapan positif dalam penampilan akting dan visual mereka. Namun, beberapa kritik menilai jika alur cerita filmnya mudah ditebak. Menjadi film pertama dalam franchise Star Wars, Solo: A Star War Story hanya menghasilkan $ 392,9 juta di seluruh dunia.</string>
    <string name="overview_skyscreper">Skyscraper adalah film aksi Amerika yang disutradarai oleh Rawson Marshall Thurber, dan dibintangi oleh Dwayne Johnson sebagai Will Sawyer. Film ini bercerita tentang mantan agen FBI (Will Sawyer) yang harus menyelamatkan keluarganya dari gedung pencakar langit tertinggi di dunia yang baru dibangun, tetapi dibakar dan diambil alih oleh penjahat. Film Skyscraper dirilis di Amerika pada 13 Juli 2018, dan berhasil menghasilkan lebih dari $ 341 juta dengan anggaran produksi awal $ 125 juta. Meski banyak kritikus memuji Johnsons yang berakting dalam film tegang, namun tidak sedikit yang menganggap film itu klise dan hampir mirip dengan film Die Hard dan The Towering Inferno.</string>
    <string name="overview_scooby">Scooby-Doo adalah salah satu pertunjukan yang akan bertahan selamanya. Begitu banyak remake dari aslinya yang tumbuh, dan ide di balik cerita-cerita itu begitu unik. Tidak ada henti untuk berapa banyak alur cerita yang berbeda dapat dibuat. Ini dibuktikan oleh fakta bahwa Scooby-Doo pertama kali ditayangkan pada tahun 1969 dan masih berlanjut hingga hari ini dalam berbagai format. Scooby-Doo juga merupakan salah satu karakter paling ikonis yang pernah dibuat bersama dengan anggota geng lainnya: Fred, Daphne, Velma, dan tentu saja, Shaggy.</string>
    <string name="overview_samurai_jack">Cukup aneh bahwa samurai di acara itu memiliki nama Barat, Jack, tetapi petualangannya adalah yang terbaik. Jack dikirim ke masa depan dystopian untuk melawan musuh yang berubah bentuk, Aku. Aku diatur untuk mengambil alih dunia seperti penjahat kejam yang pernah dibuat, dan Jack diatur untuk menghentikannya di jalurnya. Pertunjukan perdana pada tahun 2001 dan berlangsung selama lima musim. Samurai Jack sangat baik sehingga memenangkan total delapan Primetime Emmy Awards, dan itu bahkan tidak termasuk semua penghargaan dan nominasi lain yang diterimanya selama menjalankannya.</string>
    <string name="overview_robin_hood">Cukup aneh sebagai samurai di acara yang memiliki nama Barat, Jack, namun petualangannya adalah yang terbaik. Jack dikirim ke masa depan dystopian untuk melawan musuh yang berubah bentuk, Aku. Aku mengatur untuk mengambil alih dunia seperti penjahat yang pernah dibuat, dan Jack mengatur untuk memindahkannya di jalurnya. Pertunjukan perdana pada tahun 2001 dan berlangsung selama lima musim. Samurai Jack sangat baik memenangkan total penghargaan Emmy Awards, dan itu tidak termasuk semua penghargaan dan nominasi yang diterima selama menjalankannya.</string>
    <string name="overview_regular_show">Ini adalah salah satu acara terbaru dalam daftar ini yang pertama kali ditayangkan pada tahun 2010 dan berakhir tahun lalu pada tahun 2017. Pertunjukan reguler adalah kisah dua teman kelas pekerja, Mordecai dan Rigby. Mordecai adalah jay biru, sedangkan Rigby adalah rakun. Dalam setiap episode, kedua teman akan menjalani hari mereka dan biasanya akan memiliki masalah sederhana untuk bersaing. Namun, hari-hari mereka hampir selalu berakhir termasuk beberapa jenis petualangan aneh. Jumlah penonton pertunjukan selama puncaknya adalah 2 hingga 2,5 juta pemirsa setiap minggu — bukti nyata betapa bagusnya pertunjukan itu.</string>
    <string name="overview_ready_player_one">Ready Player One adalah genre film fiksi ilmiah dengan petualangan aksi dan animasi langsung. Film ini, diproduksi dan disutradarai oleh Steven Spielberg, diambil dari novel karya Ernest Cline pada tahun 2011, dan membawa peristiwa tahun 2045 ketika bumi menjadi kotor karena berbagai polusi, korupsi, perubahan iklim, dan kelebihan penduduk. Sementara itu, beberapa orang mencari pelarian dengan bergabung dalam kontes realitas virtual OASIS, di mana pemenang yang pertama kali menemukan telur paskah emas akan mendapatkan kepemilikan penuh atas tempat itu. Film ini dirilis di Amerika pada tanggal 29 Maret 2018 dan menghasilkan pendapatan sekitar $ 582 juta, menjadikannya film terlaris ke-9 pada tahun 2018</string>
    <string name="overview_rampage">Film Monster Sci-Fi, Rampage, adalah film petualangan aksi Amerika yang didasarkan pada seri video game arcade 1980 berjudul Midway Games. Rampage menceritakan kisah George, seekor gorila albino yang diselamatkan dari perburuan oleh Davis Okoye, yang merupakan ahli primata dan mantan pasukan khusus tentara Amerika. Tetapi karena percobaan jahat, George kemudian bermutasi menjadi raksasa agresif dari waktu ke waktu. Sementara Davis Okoye mencoba menenangkan George, seorang tentara bayaran bernama Claire malah membuat George dan dua monster lainnya (serigala dan buaya yang juga bermutasi) menjadi semakin agresif dalam menghancurkan city. Terlepas dari kritik terhadap skenario film, film yang disutradarai oleh Brad Peyton dan Dwayne Johnson (sebagai Davis Okoye), telah meraup lebih dari $ 426 juta sejak dirilis pada 13 April 2018.</string>
    <string name="overview_predator">Predator adalah film aksi American Sci-Fi yang menjadi kelanjutan ke-4 dari seri film Predator, mengikuti Predator (1987), Predator 2 (1990), dan Predators (2010). Namun menurut sutradara dan penulis film (Shane Black), terungkap bahwa Predator 2018 adalah \"sekuel inventif\" yang berbeda dari Predator 2 dan Predators, dengan melakukan pengaturan yang lebih modern. Film ini dimulai ketika sebuah kapal predator jatuh ke bumi dan menyerang prajurit Quinn McKenna dan timnya saat dalam misi penyanderaan. Dirilis secara teatrikal di Amerika pada tanggal 14 September 2018, film Predator 2018 menerima banyak ulasan dari para kritikus, tetapi menghasilkan lebih dari $ 160 juta di seluruh dunia</string>
    <string name="overview_powerpuff">Bunga, Bubbles, dan Buttercup adalah kombinasi sempurna antara gula, rempah, dan semuanya enak. Trio superpower selalu berhasil menyelamatkan hari dari semua penjahat menggunakan kemampuan mereka. Mereka mungkin kecil, tetapi mereka penuh dengan kekuatan. Blossom, sang pemimpin, bisa membekukan apa pun dengan napasnya. Bubbles, yang paling manis dari ketiga gadis itu, bisa memancarkan gelombang sonik. Terakhir, Buttercup adalah pejuang terberat. Meskipun dia tidak memiliki kemampuan yang unik, dia menebusnya dengan banyak keinginan dan kekuatan bertarung.</string>
    <string name="overview_pokemon">Mungkin salah satu waralaba paling sukses di anime, Pokemon adalah seri berdasarkan fenomena anime Pocket Monsters Jepang. Ini bercerita tentang Ash Ketchum yang berusia 10 tahun dan perjalanannya untuk menjadi guru Pokemon. Pokemon pertamanya adalah Pikachu; dan meskipun hubungan mereka memiliki awal yang kasar, mereka menjadi teman terbaik sampai hari ini. Petualangan mereka di sepanjang jalan itu menyenangkan dan berbahaya, karena mereka melawan berbagai penjahat dan Pokemon jahat. Keberhasilan Pokemon berkembang pesat dalam pertunjukan dan berbagai bentuk media dan hiburan lainnya.</string>
    <string name="overview_oceans8">Oceans 8 adalah film komedi bertemakan perampokan yang merupakan kelanjutan dan putaran dari trilogi Steven Soderberghs Ocean. Film tersebut, yang ditulis oleh Ross dan Olivia Milch, mengisahkan tentang sekelompok wanita yang dipimpin oleh seorang saudari dari Danny Ocean (Debbie Ocean), yang diperankan oleh Sandra Bullock. Dia merencanakan pencurian canggih di Gala Met tahunan di Museum Seni Metropolitan New York. Meskipun Soderbergh tidak berniat untuk merilis kelanjutan dari Ocean\'s Thirteen (2007), ia keluar dari jalur dengan melepaskan 8 spin-off Ocean yang semuanya dimainkan oleh wanita. Film ini dirilis di Amerika pada 8 Juni 2018 dan berhasil meraup lebih dari $ 296 juta di seluruh dunia, meskipun banyak yang menerima kritik dari jalan cerita.</string>
    <string name="overview_mission_imposible">Fallout adalah sekuel keenam dari seri film aksi misi Mission: Impossible, dibintangi Tom Cruise. Dalam misi ini tidak mungkin, agen IMF Ethan Hunt (Tom Cruise) ditugaskan untuk mengamankan tiga core plutonium Rusia yang dicuri di Berlin dari yang dijual oleh Rasul ke fundamentalis John Lark. Tetapi upayanya untuk mencegah ini gagal sehingga agen Hunts harus merebutnya kembali. Film yang disutradarai oleh Christopher McQuarrie, berhasil mendapatkan kesan positif dan berada di peringkat 97% berdasarkan Rotten Tomatoes. Ditayangkan pertama di Paris pada 12 Juli 2018, film yang juga diproduksi oleh Tom Cruise ini telah berhasil mendapatkan pemasukan hingga $ 791 juta, melebihi anggaran produksi yang hanya menghabiskan $ 178 juta.</string>
    <string name="overview_loony_tunes">Serangkaian film pendek membentuk kartun Looney Tunes, dan membawakan kami beberapa karakter paling terkenal di seluruh dunia dan sejarah animasi. Selama masa keemasan animasi Amerika dari tahun 1930 hingga 1969, kami diperkenalkan dengan karakter seperti Bugs Bunny, Daffy Duck, Tweety, Sylvester, Porky Pig, Elmer Fudd, Yosemite Sam, Road Runner, Wile E. Coyote, Iblis Tasmania, Speedy Gonzales, dan beberapa lagi. Bagi banyak orang, karakter-karakter ini mengingatkan pada tawa Sabtu pagi dan hiburan tanpa akhir. Looney Tunes sama abadi dengan waktu yang bisa didapat oleh animasi.</string>
    <string name="overview_justice">Adaptasi karakter DC Universe, Young Justice adalah tentang kehidupan para pahlawan super; hanya dalam pertunjukan ini para pahlawan super masih berusia belasan tahun. Para pahlawan super yang ditampilkan dalam pertunjukan ini termasuk Batman, Aquaman, Flash, Green Arrow, dan anak didiknya, Robin, Aqualad, Kid Flash, dan Speedy. Ini adalah kesuksesan yang berumur pendek, hanya bertahan selama 2 musim. Tapi ada perkembangan baru yang datang ke acara itu yang mungkin berakhir dengan rilis musim ketiga tahun ini.</string>
    <string name="overview_jurassic_world">Fall Kingdom adalah sekuel Jurassic World 2015, dan menjadi seri kelima produksi film Jurassic Park. Dalam sekuel kali ini, pemeran Dr. Ian Malcolm (Jeff Goldblum) juga akan mengulangi perannya seperti pada 1997. Dan masih bertempat di pulau Isla Nublar, Amerika Tengah, Owen Grady dan Claire Dearing berusaha menyelamatkan sisa dinosaurus sebelum terjadi letusan gunung berapi. Film aksi petualangan petualangan Fi-Fi yang diambil dari novel karya Michael Crichton telah berhasil meraup lebih dari $ 1,3 miliar sejak dirilis pertama kali pada awal Juni 2018. Dengan demikian, Jurassic World: Fallen Kingdom menjadi film terlaris ketiga. pada tahun 2018 dan menjadi film terlaris ke-12 sepanjang masa yang melampaui nilai miliaran dolar.</string>
    <string name="overview_incredibles2">Incredibles 2 dirilis di Amerika pada 15 Juni 2018. Film superhero dengan genre animasi ini adalah sekuel The Incredibles (2004). Ditulis dan disutradarai oleh Brad Bird, film Incredibles 2 bercerita tentang keluarga Parrs yang mencoba mengembalikan kepercayaan publik pada pahlawan super atas pengaruh yang diberikan oleh musuh baru mereka, sementara ia juga mencoba menyeimbangkan kehidupan keluarganya. Diperankan oleh Craig T. Nelson, Holly Hunter, Sarah Vowell, dan Samuel L, film Incredibles 2 menerima banyak tanggapan positif untuk pengisi suara, animasi, skor, dan humor mereka. Pada akhir pekan pembukaannya saja, Incredibles 2 mampu menghasilkan $ 182,7 juta, dan menjadi film terlaris ke-4 pada tahun 2018 dengan total pendapatan $ 1,2 miliar di seluruh dunia.</string>
    <string name="overview_gumbal">Ada beberapa karakter di luar sana yang benar-benar menangkap imajinasi anak-anak. Gumball Watterson, 12 tahun, sahabat karib dan saudara angkatnya, Darwin, adalah karakter paling keren dalam kartun di masa-masa belakangan ini. Gumball kebetulan adalah kucing biru sedangkan Darwin adalah ikan mas. Keduanya adalah anak-anak sekolah menengah yang tinggal dan bersekolah di kota Elmore. Acara ini pada dasarnya adalah tentang kehidupan sehari-hari dari dua anak dan orang-orang di sekitar mereka dan semua masalah yang mereka hadapi. Ini adalah pandangan yang menyegarkan hanya dalam kehidupan sehari-hari — sesuatu yang beberapa anak temukan berhubungan dengan pertunjukkan yang berhubungan dengan penjahat dan negara adidaya.</string>
    <string name="overview_dexters">Ada sesuatu yang benar-benar menggemaskan tentang bocah jenius kecil ini dan semua penemuan yang ia hasilkan di laboratorium rahasianya. Dexter\'s Laboratory hanyalah salah satu dari pertunjukan yang membuat Anda tertawa tanpa alasan. Hubungan yang dimiliki Dexter dengan saudara perempuannya Dee Dee adalah salah satu hal terpenting dalam pertunjukan ini, dan tentu saja, persaingan dengan sesama jenius Mandark sama baiknya. Pertempuran konstan Dexter adalah hal-hal komedi. Meskipun ia mungkin sangat cerdas, kecerobohan dan kegembiraannya yang berlebihan mengambil alih sebagian besar waktu, membuatnya gagal total atas apa yang ia lakukan. Bagian terbaik tentang acara ini adalah aksen Dexter yang sangat kental terlepas dari kenyataan bahwa ia berasal dari keluarga Amerika.</string>
    <string name="overview_deadpool2">Deadpool 2 adalah film superhero Amerika yang ditulis berdasarkan karakter komik Dead Dead Marvel oleh Rob Liefeld dan Fabian Nicieza. Film Deadpool 2 dirilis di Amerika pada 18 Mei 2018 dan merupakan sekuel Deadpool (2016), serta kelanjutan dari seri ke-11 film X-Men. Dalam film itu diceritakan bahwa Deadpool membentuk pasukan X-Force untuk melindungi mutan muda dari seorang prajurit cybernetic, Cable. Deadpool 2, disutradarai oleh David Leitch menggunakan skenario Paul Wernick, Rhett Reese, dan Ryan Reynolds, menghasilkan keuntungan lebih dari $ 734 juta, dan menjadi film terlaris ke-6 pada tahun 2018. Film ini menerima banyak tanggapan positif, terutama di humor. Dan saat ini, Deadpool 3 edisi lanjutan masih dalam pengembangan.</string>
    <string name="overview_courage">Berikut ini adalah acara CN bertema menakutkan lainnya yang lebih lucu daripada seram. Karakter utama dari seri, Keberanian, adalah karakter yang hebat sehingga benar-benar mampu membawa seluruh seri sendiri. Mungkin karena warnanya merah muda dan benar-benar mirip manusia, tetapi Keberanian menghibur untuk menonton. Anjing dan pasangan tua yang tinggal bersamanya entah bagaimana terus menemukan diri mereka dalam situasi aneh yang melibatkan paranormal. Mengingat bahwa dia bukan makhluk yang paling berani, Keberanian masih berhasil melindungi pemiliknya tidak peduli apa yang diperlukan</string>
    <string name="overview_chowder">Tidak banyak kartun yang mengambil dunia kuliner sebagai topiknya, tapi itulah tepatnya tentang Chowder. Chowder adalah karakter utama pertunjukan. Dia magang muda di perusahaan katering Chef Mung Daal. Dia digambarkan sebagai otak yang terpencar, jadi dia selalu berhasil membuat dirinya sendiri dalam masalah. Dia juga mendapat masalah karena nafsu makannya yang besar. Acara ini mungkin berumur pendek dengan hanya 3 musim dan total 49 episode, tapi itu masih cukup baik untuk mendapatkan setidaknya satu Primetime Emmy Award selama waktu itu.</string>
    <string name="overview_bumblebee">Bumblebee adalah film aksi Sci-Fi ke-6 dari kelanjutan seri aksi langsung dan seri prekuel dari seri Transformers (2007). Film yang disutradarai oleh Travis Knight dengan naskah dari Christina Hodson, bercerita tentang petualangan seorang autobot bernama Bumblebee pada tahun 1987, dua puluh tahun sebelum peristiwa dalam film pertama. Pada saat itu Bumblebee berlindung di sebuah dermaga kecil di kota pantai California. Charlie Watson, seorang gadis remaja menemukan benda itu rusak dan pecah, dan menyadari bahwa benda itu tidak biasa. Tetapi mereka berdua akhirnya menjadi buron sebuah badan pemerintah yang disebut sektor 7. Bagi Anda yang menunggu kelanjutan seri Transformer ini, Anda harus bersabar menunggu jadwal rilis pada 21 Desember 2018</string>
    <string name="overview_black_panther">Karakter film lain dari komik Marvel oleh Stan Lee dan Jack Kirby, yang berhasil membintangi film box office, Black Panther. Film superhero Amerika ini dengan aksi, drama, genre Sci-Fi menceritakan kelanjutan kisah Captain America: Civil War (2016). Raja TChalla yang kembali ke rumahnya di negara Wakanda untuk menjadi pemimpin baru, harus mencari oposisi dari berbagai faksi. Dan di tengah-tengah persekongkolan musuh untuk menyeret Wakanda dalam perang dunia, Black Panther yang merupakan tokoh pahlawan kemudian bekerja sama dengan Pasukan khusus Wakanda dan CIA film agenRyan Cooglers dirilis secara teatrikal di Amerika Serikat pada 16 Februari 2018 dan menerima banyak pujian dalam hal produksi, meskipun efeknya menghasilkan banyak kritik yang diterima.</string>
    <string name="overview_ben10">Ben Tennyson menaklukkan ruang luar dalam seri, Ben 10. 10 tahun mendapat perangkat alien yang dikenal sebagai Omnitrix; ia mengenakannya seperti arloji, dan kemudian ia berubah menjadi makhluk asing apa pun yang ia butuhkan untuk melawan penjahat di luar angkasa. Walaupun hal itu terdengar mengasyikkan, butuh waktu agak lama bagi Ben 10 untuk mendapatkan momentum. Itu akhirnya menjadi populer, bahkan menelurkan beberapa pertunjukan lain untuk menjadi waralaba. Acara ini berlangsung selama empat musim dari 2005 hingga 2008.</string>
    <string name="overview_avengerinfinity">Avengers: Infinity War adalah salah satu film sekuel yang diadopsi dari komik superhero marvel Stan Lee dan Jack Kirby. Mengusung genre superhero fantasy, film Amerika, yang dirilis pada akhir April 2018, berhasil menjadi film terlaris keempat di Amerika dan menjadi film superhero pertama yang mencapai lebih dari $ 2 miliar di seluruh dunia. Perang Infinity yang disutradarai oleh Anthony dan Joe Russo merupakan kelanjutan dari The Avengers (2012) dan juga Avengers: Age of Ultron (2015). Dalam seri ini para Avengers bergabung dengan The Guardians of the Galaxy, dan mencoba menghentikan Thanos dalam upayanya mengumpulkan benda-benda kuat yang disebut Infinity Stones.</string>
    <string name="overview_aquaman">Aquaman adalah film petualangan aksi Sci-Fi yang diambil dari karakter superhero DC Comics. Film ke-6 yang diproduksi oleh DC Extended Universe baru saja tayang perdana di London pada 26 November 2018, dan akan dirilis di Amerika pada 21 Desember 2018.Aquaman menceritakan kisah pahlawan super Arthur Curry yang berasal dari Atlantis dan setengah manusia, tetapi enggan menjadi pewaris kerajaan laut.</string>
    <string name="overview_ant_man">Ant-Man and the Wasp adalah film ke-20 MCU, berdasarkan pada karakter superhero dari komik Marvel Scott Lang / Ant-Man dan Hope van Dyne / Wasp oleh Stan Lee, Larry Lieber, Jack Kirby, dan Wasp. Dalam film ini, Lang as Ant-Man berkolaborasi dengan Hank Pym untuk menyelamatkan Janet van Dyne (Wasp) dari ranah kuantum, meskipun hubungan keduanya sedang dalam konflik. Film Ant-Man dan Wasp, disutradarai oleh Peyton Reed, adalah sekuel Ant-Man (2015), dan menjadi film terlaris ke-8 pada tahun 2018. Ant-Man dan Wasp telah meraup lebih dari $ 622 juta di seluruh dunia sejak dirilis 6 Juli 2018 di Amerika Serikat. Film ini juga menerima banyak pujian karena penampilan, keserakahan, dan humornya.</string>
    <string name="overview_alpha">Alpha adalah film petualangan sejarah Amerika yang menceritakan kisah bertahan hidup di zaman es terakhir yang terjadi 20.000 tahun yang lalu. Seorang pemburu muda yang diperankan oleh Kodi Smit-McPhee harus bertarung melawan alam untuk menemukan jalan pulang dan berteman dengan serigala yang terluka. Film yang disutradarai oleh Albert Hughes, dirilis di Amerika pada 17 Agustus 2018.</string>
    <string name="overview_alita_battle_angel">Alita: Battle Angel adalah film aksi Amerika dengan tema cyberpunk dan didasarkan pada karakter cerita dalam manga Battle Angel Alita, oleh Yukito Kishiro. Film ini awalnya dijadwalkan untuk rilis pada 20 Juli 2018, tetapi ditunda dan dijadwal ulang pada 14 Februari 2019. Film ini mengisahkan tentang cyborg betina yang diselamatkan oleh para ilmuwan di tempat pembuangan sampah di abad ke-26. Film ini, yang mengadaptasi anime dari beberapa buku pertama Battle Angel, menceritakan tentang peristiwa masa depan, di mana robot dan cyborg biasa digunakan. Dan di kota terapung yang disebut Tiphares, ada banyak rahasia gelap dan sering membuang sampah ke kota di bawah. Di kota di bawah, seorang ilmuwan bernama Ido mencakar dan menemukan cyborg yang kemudian diberi nama Alita.</string>
    <string name="overview_adventure_time">jika Anda sedang mencari petualangan sejati dalam arti kata yang paling literer, Adventure Time mungkin merupakan pertunjukan untuk Anda. Acara ini adalah tentang kehidupan pasca-apokaliptik seorang anak laki-laki, Finn, dan saudara angkatnya Jake. Jake memiliki kemampuan magis untuk berubah menjadi bentuk apa pun kapan pun dia mau. Mereka tinggal di Tanah Ooo, tanah yang sangat fantastis yang mengingatkan pada berbagai video game. Bahkan, seluruh pertunjukan terasa sangat seperti video game yang dimainkan. Itu menambah pesona pertunjukan.</string>
</resources>